一人n樣公司cls政策

每人每日限10格廁紙

一定要著裙

類似
不過係廁所不提供廁紙
只refill 濕紙巾抿屎

去廁所要計時 超過10分鐘會出信

唔俾非禮女同事

唔俾同事之間一齊食飯

出糧一般遲一個月出 因為得一個acct🤷🏻‍♀️

勞工署

有咩CLS

外套唔可以掛係張櫈上面，一定要用衣架掛係partition

唔可以00分拍卡收工

症情定不嬲

加班1.5倍計鐘補水

大假年年+1無上限

某幾個hr女同事一定要輪流同老細食飯

如果係男人咪cls

諗下都知唔會係男人啦
蘇格蘭呀?

德政

6點夠鐘Office 熄燈熄冷氣，要OT就自己拎走做

Mouse Keyboard要同事自己比錢買

痴撚線，肚痾咪大件事，駛唔駛拍埋片佢地睇呀，或者揾同事睇住你屙

如果屙屎都唔俾真係咪撚做啦

我一定唔撚沖廁, 叫佢地入去食咗佢

如果果日作病， 屙極屙唔出，去十幾次， 真係要學d popo用cam影住先得